如果為左媾個女仔而迎合佢興趣，會唔會好低賤

佢既興趣係做援交

會 請做自己

絕對會

如果拍散拖冇乜所謂
長拖會好辛苦

興趣好閒姐
了解多樣興趣係好事 人都有趣d

一定唔會長

投其所好姐

岩呀
做番自己 夾就夾唔夾就唔夾
所以話溝女其實好無謂

咁就會失去自己 而失去自己之後每個人都可以係你
無獨特性 就唔係你自己啦巴打 女唔是咁溝的

會呀

不過我不嬲都會咁做

對嗰樣嘢無興趣甚至好憎做嗰樣嘢
但都仲去迎合 為咗同個女仔有啲話題
咁就好低賤
唔係嘅話 有時間嘅 其實冇壞

興趣可以陪養，好難講咩低賤
你一開頭未試過打機，你班朋友又鐘意打，你迎合佢地興趣可能自己最後都享受呢
冇咩野係絕對，睇你搵唔搵到樂趣

係好撚低賤先啱

同比人強姦有咩分別

盞辛苦自己

變得一時，變唔得一世
短炒可以，長揸適可而止

但有時就係要透過呢啲興趣/活動，
先接觸到/了解到對方